## Como utilizar se.h en los proyectos Arduino/Wiring/Reduino
Se recomienda descargar el ficherop se.h y copiarlo en la misma carpeta que su <sketch>.ino
Luego dentro del documento <sketch>.ino se coloca al comienzo  (antes de la funcion setup()):
```
#include "se.h" // se.h debe etar en la misma carpeta que el sketch

// Otras cosas

void setup() {}
```

#Libreria para utilizar la plataforma ReDuino/Arduino en castellano
La libreria esta en constante evolución

